係咪應該開番個寫字台

呢排見好多人開寫字post